中學同女神坐真係好正

日日都會期代返學

代咩撚野？春代呀

代你老母

唔識中文好出奇？

有冇偷聞女仔味

你女神一定出哂水

有

香唔香

好香

宜家已經搵唔番呢種香味

偷偷拎件冷衫聞?

上堂借D意掂手

實好滑

已經差唔多十年前既事

頭先食完飯突然諗起個種感覺

女神吹我耳仔問我痕唔痕

個陣成日都會扮晒野問佢借文具

坐埋去已經聞到 個時仲讚佢好香

以前調位特登考試考好d叫班主位調女神去我隔離
最後一齊坐到拍埋拖
不過都散左好耐

啲班主任其實會幫手牽紅線

我覺得